假如某君唔小心中出咗自己阿媽，生出黎嘅仔同你係咩關係？

我意思係有時光機，回到自己老母後生嘅時候，響不知情嘅情況下做咗，當時佢身份仲未係我老母，唔關係到亂倫，道德撚可以收收皮先

大家好，我今日想分享個故仔⋯

大佬，你咪咁痴線啦

就算佢身份未係你老母，都係同你有血緣關係，你share佢一半dna，點樣唔算亂倫

你係自己老豆

好似某歐美H game劇情

屌啦星發少啲夢啦
諗埋呢啲唔現實既野把撚咩

你會消失，因為歷史俾你改變咗
你食咗你老母，你老豆除帽唔同你老母一齊

生出黎果個係你自己 亦即係你老母個仔
佢叫你做爸爸 你叫佢呀媽做嫲嫲
新年果陣你個仔會問你拎利是
而你會放封利是係枱面 再自己拎番 講一句 多謝爸爸

唔會有時光機
-完

樓主中出自己老母同我有咩關係

你有冇去錯台？

可能我都屌過你老母

古代人夠唔會估到依家會有智能手機啦

好似又真係有亂喎

喂，搞清楚，生出黎嗰件唔係等如我自己喎

send封d-mail叫自己老母唔好俾自己屌

其實已經改變左啲野，之後已經變左另一個時空。

當時佢未識我老豆，之後我走返依家個時代，我老豆識咗我老母順便要埋個便宜仔，帶返屋企仲要迫我叫自己個仔做「阿哥」

某君同我冇關係

00後有冇睇過回到未來??

Hot tub time machine 劇情

問你自己點叫你阿媽未知

冇你老豆宜家你都喺精蟲一條

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

尾嗰兩句
蝙蝠俠年年新年都係咁
利申 識佢

平行時空都只係假設，唔一定次次都啱用

我50後都未睇，唔好怪佢地

老女人

你點得出呢個結論

兒弟

不要在乎小節

佢應該年紀大過我，叫兒哥？

多謝外公？

同一時間係自己個仔,又係自己同母異父既兄弟(好似係)

夏當阿娃當時會唔會有呢個問題？

Predestination?

我都諗到呢套嘢

【事件發生時序版本（Chronological Order of Events）】
1945年，一名來路不明的女嬰被棄置在克里夫蘭一所孤兒院。
棄嬰「珍」在孤獨和落寞中長大，直到1963年某日，她莫名其妙愛上一位流浪漢。
正當珍的際遇開始好轉時，災禍卻接踵而至。
她懷了流浪漢的孩子，流浪漢卻不見蹤影。在複雜的生產手術中，
醫生赫然發現珍有兩套性器官。為了拯救珍的生命，他們只好為珍進行變性手術，
讓「她」變成「他」。最後，一位神秘的陌生人，從產房中綁走了她的孩子。

經歷了這些打擊，被社會排斥，被命運嘲笑的「他」，變成了一位酒鬼和流浪漢。
珍不但失去了雙親和愛人，連自己的孩子也失去了。
到了1970年，他走進冷清的「老爹酒吧」，向一 位老酒保說出他悲哀的一生。
酒保答應幫他報復對「她」始亂終棄的陌生人，條件是他必須參加「時間旅行隊」。
他們兩人進入時間機器，酒保將流浪漢留在1963年。
流浪漢莫名其妙地愛上一位年輕的孤兒，後來讓她懷孕了。

酒保繼續前進九個月，從醫院綁走女嬰，將女嬰棄置於1945年的一所孤兒院。
後來酒保將流浪漢帶到1985年，成為「時間旅行團」的一員。
流浪漢終於開始過著穩定的生活，成為「時間旅行團」中一位受人尊敬的老會員。
後來他化身 為一位酒保，接下最棘手的任務：
和命運的約會，在1970年的「老爹酒吧」和一位流浪漢碰面……

葵涌醫院幾號電話？

外父定外公？

仔

咪你自己嚟囉

細個睇到呢個真係mind fucked，依家睇得明

套片都係四年前姐

我好似中二三就睇過個故仔，講緊都2010-2012

biological father同brother，不過brother呢個身份無人會知

即係生物學上來講，你有近親繁殖到，不過嗰個時空嘅人裡面除咗你之外無人會知道，但係道德上來講你都係有亂倫，因為無人知道唔代表呢件事係啱

Back to the future

可能你本身就係你、同你老母生既，封閉式巡環

諗起奇蹟之插入...

有冇seed

咩戲？

點解當時佢既身份唔係你呀媽？

你老豆老母離左婚 你老母=唔係你老母？

新聞見過有老豆中出左自己個女仲生埋仔

All you zombies

佢未同老豆結婚

近親相交 , 唔怪得樓豬智障啦

大家唔好怪佢啦

Predestination

同你智商差唔多咁囉

套戲同我講嗰個情況唔一樣囉

其實你老豆都係坐時光機屌左未係佢老母既老母生左你老豆

諗起某套av

好多年前睇過一套戲
男主角同呀媽相依為命 但係從來無見過老豆
呀媽就同男主角講佢老豆係佢出世無耐就走咗
男主角一路都好想搵返自己呀老豆
跟住唔記得點解男主角有一次機會可以返到過去但係有時間限制隔唔知幾耐就要返原本嘅時間
佢返到過去莫講話老豆連自己呀媽都搵唔到
搵到心灰意冷就識到個女仔發生咗關係
但係bb未出世男主角就夠鐘要返去
女仔生咗bb之後就改名換姓去咗其他地方生活

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

咁耐都無人貼

個意思係咪由始至終都係得jenn一個人發生哂所有野
成篇文我重複睇左4次

篇文如果由頭到尾用珍會易睇D
中間主角轉左做流浪漢
雖然都係同一個人

好簡單，完全睇得明

推

想睇

弱智都識開post